p20 pro隻藍色真係好撚靚

可惜係大陸機

中左毒？

影相係堅靚定做假先？

三眼仔設計得好柒

正，必買

單論隻色就真係幾靚
可惜 不了

睇圖咪靚囉
但實物未必一樣
仲要係華為

又比人周到

如果iphone x出下依啲色就好 一日到黑都黑白金

班華為打手有7個
睇正皮就知

好似5、6年前果D漸變色電話殼
老套得黎成浸淘寶味

黑叫做靚啲 藍麻麻

樓主, 去馬, 唔該一部 P20 PRO

m字額+大陸機+冇smart octopus 不了

支那是原罪

又係你條撚樣

但睇幾多評論 佢3鏡頭真係無得輸 衰在大陸機 又無bluetooth 5.0 nfc都唔知點

非主流

考古學家？

NFC都無？

大陸機nfc好似讀唔到八達通？ mate 8係咁

啲外國佬 YouTube reviews 好似都幾多人鍾意呢隻 Twilight (blue <-> violet)

邊幾個出名youtuber鐘意
會唔會係收左華為錢

佢地咪又係照用pixel2/iphone